大家有冇信仰

我想搵個信仰
有時一個人既時候好悶
咁就可以搵神傾下計
咩都講得
雖然好似發白日夢咁
但係我相信個人會好開心
有困難既時候又可以問下神點做
解決後又可以多謝神既眷顧
有個寄託好似幾好
但係我未諗到信邊個大佬好

即係會有自信左？

玄奘都要揾信仰？

想信佛

毛主席萬歲

我信飛天意粉神，因為暫時未有證據證明佢不存在

跟你

信念弱嘅人信教有野依靠會冇咁容易失去方向
耶教最方便因為香港最常見

有信仰冇宗教

我信佛， 初初接觸除咗第一啲書，好多時候都係喺youtube睇一啲短片， 你不妨試一試先囉

我信耶穌
d fd唔信 佢地mpf蝕3 到10%不等
得我賺5%

我有follow呢類型page, I like it